原來有人喺沙嶺幫離開咗既手足整咗個紀念碑

#手足投稿 #沙嶺
岩岩入沙嶺獻花
發覺原來已經有手足入去起左個壇
各位有心人都盡量入黎表示下心意啦，岩岩送左第一朶花，希望可以keep住有人黎幫手換花啦
詳細位置我唔公開啦，有心既自己入黎搵下啦
附圖兩張

由2019年6月15日 第一單因為反送中而死既梁義士

到2020年3月26日為止 有我地熟識既 周梓樂 陳彥霖
更多既係一單單

死因無可疑既自殺案
見到有手足整咗個紀念碑比所有死去既手足
雖然係好簡單既紀念碑
但係都希望大家唔好忘記咁多位死去既手足
喺成功光復香港嗰日
再正式搵個地方 設墓去悼念所有義士

由反送中開始到今日九個半月既時間
大家可能都會覺得攰
但係請大家諗下
點解當初我地要行出嚟
點解話要光復香港 時代革命

承先賢之志 燃革命之火

有心

推

低調

低調啲

你爆出來又會有黑警去搞個墳架啦

btw 另外想講下
可能好多人覺得靜咗好多
但係其實喺大家見到見唔到既地方
一直有班手足堅持咁去抗爭
有連儂場手足

有twitter 戰線手足
有tvb 戰線手足
有街站手足
有各大繼續做緊既哨站 channel 手足
亦有班日日操fit 自己 準備自己既手足
革命一直都進行中
今日既準備 可能就係他日成功既重要因素
如果人人都放棄 咁就真係完架啦

推

承先賢之志 燃革命之火

擺上連登轉頭又比人拆

點解係「堂上」同最尾係「門」
旁邊兩邊都「光復香港時代革命」怪怪地
建議再整過

同一定要開光個牌位同香爐

位手足都預咗放唔到幾多日既
佢都想引起各位手足一點點既關注
提醒下大家 唔好忘記

唔開光個牌位同香爐
就係其他遊魂野鬼坐落去呃飲呃食

用「香港民主運動亡故烈士之位」比較好

等成功光復香港嗰日 再正式整返個紀念碑

輕輕一推

依d野絕對唔係講心意 有規矩既
想手足受到香火，就真係要嚴謹少少

整紀念碑位手足見到呢個post 既話留意下

出簡信回

希望多啲人睇到